反彈一半沽唔沽貨?

沽
唔沽

推 想睇兒登指數

我都係想睇完再決定
呢家2成倉 唔算太高
可以捱下

沽左

睇怕似倒跌

屌9 vs 10
即係燈到 remain constant

前面成班唔沽 呢家轉燈即沽

倉已清

唔係呀 而家都係平手盤 13:11

應該都係會接近 +- 0.1%收市

兒登指數:
19升:18跌
dow jones +0.16%
燈到唔上唔落